我好想跳樓

有無方法上天台，8樓就夠

原地跳8層高

跳樓好痛

點解想跳

死都唔驚咁仲咩好驚？
我要聽日銅鑼灣見到你

請你不要自殺
唔好因為一時衝動
撐住呀

不如陪我飲杯野

等埋

唔好啦 一齊傾下計

約，
不過我地做之前傾下計先
睇下係咪真係要跳
我唔好得你幾多

我係要方法，唔會諗係咪要跳
我屋企得一樓，跳落去最多殘

樓主 搵朋友傾下

你係咪真係會一齊

唔好住啦
Plz

你留個Tg電話，我同你傾下。唔好輕易放棄
你宜家打開porn hub睇翻集，你會發覺世界仲有好多美好嘅事物等緊你。

點解要跳？有咩係解決唔到？
如果反正都要跳 點解唔做多啲有意義嘅嘢先？一心只想死？
我只想講 香港需要你

撳lift好攰

同你好熟咩

頂住呀

係

你寫左遺書未

有幾多遺產？

未 你寫咗可以pm我睇吓